會唔會有第四波疫情

第三波疫情都嚟到尾聲
今日得返九單
嚟個投票睇下大家覺得會唔會有第四波疫情

會 咁嘅19政府肯定繼續用防疫嚟打壓我哋
唔會，政府又全民派罩又全民檢測，點會有第四波疫情

校園群組

上次都好似只係好左一個月

預左11月後又爆一波

明知故問

仲要嚟緊又冬天沒完沒了

爆囉 次次都得果100單 驚條閪咩

照林奠做法第五波都應該有
到秋冬再升多次
然後又賴人唔去比人插鼻

Unlinked (檢驗中心群組）

冇咩可能，有嘅我改名做on9仔

我估10月

一定有啦，香港如果社會安定，隻林鄭邊有自我表現機會比習種睇

病毒都變咗種，四季與你同在

我唔想有, 成日話攬炒, 但我想過返D唔使戴口罩既生活咋
但我預計係9月中落返去唔夠100宗ACTIVE CASE
之後一個月後先解限驟
11月再起過...屌.

等睇你個新名啊清

有得wfh，改名冇所謂

樓主呃正平真係好撚戇鳩肉酸

一定有,病毒會同人類共存